預告：澳門示威 係美國佬搞澳門！

必中 講定先

澳門都有示威？

出邊有片

成日覺得如果賭波賭馬有咁易估就好，應該一早發左達

藍蟲：美國佬想世界亂

好撚得意

一句飛落去美國佬到 所有民間問題 解決！

勾結外國勢力

會預埋歐洲

外國勢力干預

蒙古學生反對普通話教學都被勾結外國勢力啦

澳門嗰件沖潺講兩句啦

沖狗咪又係射落美國佬到 癲狗

幾十年仇美教育嘅成果

總知反抗既一定係美國佬比錢！ 民間冇問題！
美國佬炒高樓價 美國佬比錢中國商人整毒奶粉
美國佬比錢支那人柯到成香港地都係屎

比美國佬比錢！ 萬事都是美國佬！

癲狗吠 藍蟲響